香港多人用paypal嗎?

我有acc,但身邊冇乜人會提起佢

因為要手續費，我有，但好少用到

我成日用八達通又要提起八達通咩

要

你今日用左未

要手續費，仲要幾貴

用黎轉走 oepay d 錢

上網買野咪要囉

成日都用黎買野 ebay同唔收海外信用卡既日本網為主
不過匯率好差就真既

1. 買game 成日要用（steam, playstation）

2. 買LIHKG+ 會藉必用

去外國網站買野就用囉, 係香港LOCAL好少用

直俾外幣, 用番信用卡自己既匯率就得啦

都只係用黎係外國網買野

上網買嘢有保障啲

買game會用

有手續費咩??

淨係外國俾錢, 唔想留credit card記錄時用.

你賣野, 買家用PAYPAL, 咁就好似要
又或者你有BALANCE係PAYPAL, 你DRAW錢就要CHARGE

係, 其他網站留信用卡資料好易俾人盜
我有張近半年無用過既渣打卡就咁俾人盜用左

有d 網站叫你入 credit card 入去買野

我真係唔敢入，一定用 paypal

唔止，啲單/貨有問題佢都可以幫你做架兩同賣家DEAL
但我KICK STARTER畀咗錢，拖數好耐，就幫我唔到了

好多時都冇PayPal揀，畀多少少買個安全都唔得

手續費貴, 成日無啦啦bam人acc, 成間公司都膠膠地

呢個年代如果係外國網站既話呢就大部份都得嘞喎
唔得既通常都有少少問題(香港仲有好多唔收PAYPAL就真既)

你係SELLER?

如果肯定無出過貨既話你去信用卡都停到既
而家PAYPAL香港有CS都好過十幾年前架嘞